人仔又跌

0.91幾

支爆

1對1未

0.9到0.91, 慢慢黎

支爆近了
黑警都當做Condom

屌

諗起恆大d美玩債

呢個價唔係好耐啦咩

大陸可以運用既餘下3000億美元儲備好似無乜剩啦

賣緊美國國債

快啦屌

快d急瀉啦！
香港既物價先有機會回落（希望）
不過N年前趁高換左既人仔⋯